無線新聞台死都唔肯播朱sir打人片段，笑撚左

啱啱同屋企人食飯睇新聞，播到判朱sir坐監，連續幾個有關新聞都可以唔播朱sir打人既相關片段，笑撚左
我再早D係火車睇有線新聞嗰陣就係咁播朱sir打人既片段，仲要慢鏡狂loop用紅圈圈住朱sir，驚死你睇唔到佢打人咁
同樣都係播新聞，點解專業操守可以差咁遠 而家只係叫tvb播返事實都唔敢？

垃圾tvb，連基本公正持平都做唔到學人播新聞

無線新聞 事事維穩

次次講親梁天琦就播番哂旺角扔野既片

次次講黃之鋒就一定播佢衝立法會條片

朱經緯就....

慘得過大把人覺得無線新聞係真理，
茶餐廳，酒樓，升降機大堂／升降機入面狂播83台，
班狗公一見女主播大波／靚女就瘋狂cap圖J。

屌你老味83真係狗也不屌
睇到我屋企兩老都俾佢地誤導晒以為朱經緯只係執法，但我好肯定佢地如果睇到條片一定唔係咁諗

袁畜幾時收皮

無線係咁影佢眼紅紅死老豆咁款又幾爽皮

日本，美國啲衰野就狂播荒死冇人知，無線新聞不如摺咗佢啦！

記得幾日前有個唔知乜春2017國際大事回顧，半集都係度播美國D衰野

錯 就算有片播 佢地直頭係會支持最好打死呢班搞屎棍嘅人 跟住講美國點點點

千祈唔好低估蠢人嘅智商下限

每日run off

中國習大大

美國有人偷麵包

英國脫歐好慘

加泰搞事份子

支那掠影 - 小農發明家

樓

股

時事檔案 - 英國佬97前正仆街 - 97後香港一面大好

CCTVB不意外,魚蛋單野掉下野就暴動講足咁耐,伊朗又槍擊又搶銀行仲攻埋軍事基地就示威,完全係垃圾

連體育新聞都係咁，17年尾羽毛球杜拜年終賽，男單，男雙同混雙都有報賽果，偏偏女單同女雙冇報到，因為女單同女雙冠軍都係日本

呢個台真係痴撚線，乜都要講錢。恆指升跌幾多一定要係1830講，除夕平安夜一定要報多老蘭生意如何，又唔見有線好似佢咁on9。
仲有支那D芝麻綠豆小事都報一餐，例如小朋友隻腳卡起洗衣機，炸蜘蛛，廣西司機候交通燈時遭砸窗搶劫。
無線新聞網頁入面兩岸班95%都係講支那成就，台灣唔好嘅嘢（車禍／火警／打劫等），極少講衰嘢，同有線中國組兩回事。
香港：拉布影響民生，泛民又拉布，佔中廢青暴徒

我依家幫老母轉台寧願轉去85 j2 都唔撚轉去83

真，以前都唔覺，而家連83都係中共洗腦工具

成日攞CCTV 啲支那新聞，嗰啲假到死嘅破案片，個記者可以跟埋入去賊巢，之後就話公安破案好偉大

支那好似好多公安成功破案既紀錄片，播晒成個破案過程，係度歌頌公安既偉大

cctvb有兩個部門不嬲都冇人做,得d狗
一個新聞部,一個就東張西望

新聞部仲有一班等住釣金龜，做高官，或者做金融 ，或者做自由身接job。

十幾年前未有新聞台已經開始會係晨間新聞體育後放呢啲，一開始都忍佢，直到有一日佢播四川有個細路女比蜜蜂針到腫撚咗，我心諗你同我講呢啲做乜鳩，從此之後連唯一會睇嘅 TVB 節目都唔睇

tvb：香港需關心一切祖國事務

可以點

仲有你地留意下，好多時扑咪都係扑啲新移民，有口音嗰啲，等大家對呢班有口音既人習以為常。

CCTVB你估流

連登仔

如果喺墨西哥，袁國偉一早被人暗殺左

舊登一樣有83台女主播貼圖區。

好恐怖

仲有人睇tvb?

乜仲有人睇cctvb新聞？

sor, 我更正, 連登仔 & 高登仔

我都想問

仲有人睇CCTVB新聞聯播

唔好睇港豬睇得太高，所以無線新聞仲有市場，雖然收視已經差過以前好多。

我以為無線得新聞係值得睇，今日開始我發覺我錯左

好多時都會睇到

飯堂/茶餐廳食飯係最常會睇到

唔知有沒呈堂
如果有就唔播得

算吧啦
藍絲睇咩台都會覺得黑警做得啱
死撐話眼見未為真, 條片反映唔到啲乜
個途人點都話抵打
總之示威搞事就唔啱

畀哂事實佢地睇, 佢地都分析唔到是非黑白

有線有播喎

呢個台真係害撚死人，有日我阿爸突然響房衝出嚟坐定定睇電視，問佢有乜咁緊要要衝出嚟睇？佢話夠鐘做支那掠影

可以轉台就轉台，唔方便轉就盡量咪幫襯佢廣告sell啲嘢。

近排佢地仲拍哂廣告話自己肩負新聞重任，走在社會最前線

因為暗示無線唔服法庭裁決，無線呢個做法反映晒新聞部立場啦

有做記者嘅朋友話我知
以前tvb記者係精英
而家？真係不學無術 冇料冇人脈
主播最廢 你如果統計下 近年冇乜邊個轉工後做得長，而且唔會轉大公司

佢最鐘意：

有分析指出中國或得益
有專家認為對中國有利
有學者指出中國或成贏家

有冇人整個專門報cctvb冇報嘅

屋企人想睇新聞
但又無錢比now&cable

睇netflix好過la

睇Viv TV 囉

同奇妙都有睇
但唔夠屋企人程度

Fb 之類

睇奇妙囉

花蟹唔敢面對

有個FB叫notintvbnews

拍到全台晒冷根本換湯不換藥。做好個台唔係講1-2句口號就算，新聞質素同now及有線差幾皮。

由土匪黨養嘅，有公平公正嘅咩！

是是但但

而家tvb個新聞立場偏頗到同大公文匯有得揮

屌寧願viu tv 應該將96台降做標清再加多個新聞台好過
而家想睇新聞就上youtube睇，有個channel會放now同有線

之前睇過報道，新聞系學生最想去有線同now做煙腸。TVB請主播唔需要做外電翻譯同筆試，只係簡單試鏡同面試，有線同now要考筆試面試，加埋考你應付突發消息能力。所以83台班人好多都係讀稿機。

睇TVB新聞好似睇搵錯處咁

正

話唔定銷毀哂添喇

我公司有部電視劇又係長開83台
今日講佢 我就開youtube播段片比d廢中同事睇

係大台出走個班都唔係sell專業 通常都係賣樣

其實間間主播都係讀稿
老實咁講 最後其實好多人揀tvb做intern

今日又話大陸冇反對北韓核武 同本身立場唔同

tvb真係好撚柒垃圾 睇見就燥

哩D要大力幫佢share出去

所以我地有責任話俾身邊既人, 呢個維穩台幾咁仆街

其實當日認左佢 仲會唔會好似今日咁
見今日佢係法院企出嚟個樣個態度仲好似
公道自在人心、好似欠左佢咁
屌 明明有哂證據打鳩人 仲係咁嘅態度
錢官今次真係判得好

係，每日都做

新聞仲睇電視咩
上網睇仲好

仲有好多低端人口睇

屌那星假到仆街

你有你屌，連登不知幾撚多傻閪日日推tvb post，乜柒tvb老茄ig開個垃圾post都擺上嚟，屌你老味日撚日講乜鳩昆哥。tcb奶共hea做都仲有咁多忠實擁躉，話知你咁多 睇tvb根本同投共廢老冇分別，垃圾共媒多得你地支持

一播朱經緯單新聞時剩係播佔中時期示威者同警察對待的片段
反而從來冇報過朱經緯係佔中時的片段
講朱經緯阿大佬 成條片都冇佢當時個樣出現 你播黎托柒咩
內容影片大多不符合報道內容 睇完真係得啖笑

cctvb已經排最尾

魚蛋革命嗰時先痴線，瘋狂重複播示威者推差佬嗰啲片段，警犬打人打到爆血嗰啲完全冇播過，我有印象嗰時亞視嗰時未執，反而兩邊都有播下

亞視新聞部個陣收咗皮
冇派過人採訪旺角衝突

我記得有單係搵返隻豬，當時係茶記食緊早餐，爭d噴返粒通粉出黎

記得中共十九大個陣，佢可以用大半集新聞講十九大
香港無新聞咩

不過最後取錄嘅近半都係支那大學呢，2015年有2個係科大讀中研。
浸大，中大同樹仁都有推薦學生去in嘅，
每間推薦1-5個，不過收1－2個，2015同2016年一個浸大都唔收。
CCTVB 8個實習名額，同有線差唔多。
有線收最多中大同浸大學生實習，差唔多9成以上都係呢兩間U，珠海同樹仁1-2個。

新聞台標清夠啦
332本身都係標清

係
但仲係好多人響往無線鎂光燈
擺到明唔受你玩 但都衝埋去

睇Viutv 同有線

差就差在無新聞台

免費的比大眾

問題係點推介比人

凡駐廣州記者訪問，訪問完一個廣州話，一定要搵個操匪語平衡返。

now有網上新聞台

叫人7點半撳去睇免費有線新聞
唔好以為班師奶真係咁中意睇無綫
有得免費睇大把人轉台
正如以前好多人都會轉台睇六點鐘新聞

睇now本地新聞、有線本地+中國新聞

個陣新年亞視停播咗新聞喎
你點睇到亞視報魚革呀

畀少少錢裝收費台當支持下都好嘅
高質新聞係有價嘅

其實點解有線32唔好似83咁loop新聞 普通巿民食晚飯跟本冇可能睇到正常新聞

自

其實奇妙D主播靚好撚多

咁我記錯sorry ，但我印象中亞視執前以年啲新聞都中肯過無線，唔會完全唔播差佬打人啲片

有梁凱寧睇就得啦
呢d小問題不值一提

你睇最近CCTVB 新聞部個宣傳片就知

全部都係80/90後 只係識賣樣賣波

搵個經驗再多D 既老屎忽都無

就係呢d垃圾諗法既人太多

我屋企電視只睇99台
一係睇 youtube, apple tv..
都唔知有幾耐無睇過 tvb

官媒一個，不值一晒。

不停唱衰

D人成日問可以做到乜，咪就係從哩D小事開始囉，當傳銷咁做

長開99同奇妙
新聞嚟講啲人都係慣性睇
其實你轉定咗個台佢都係照睇

劇集就無計

1930我一定睇奇妙，呢個習慣已經維持幾個月。
因為房電視近窗口位（廳個部唔係內置機頂盒，now機頂盒又撳唔到去77台），所以要開大聲D先聽到。
有D topic阿媽會有興趣聽會入埋房睇，唔少日子都係咁。
阿爸差唔多日日睇有線中國組FB。

1830新聞差唔多2年冇睇。

呢2-3年請返嚟記者（不論男女）唔少都好好J。
CCTVB個D真係冇以前個鐘靚嘅感覺。

你都係捕住edwin啫

太多年輕人係成個行業問題，人工太低留唔住資深。
以有線為例，睇返維基個主播同港聞組（唔計新聞刺針）list。
雖然最近無晒冷片（唔計主播服裝贊助個D promo)，但多數都見過個樣。
主播組叫好D，較多old seafood，小過一半80/90後。
港聞組差唔多1/3 old seafood，1/2都係2015－2017年畢業。
不過我始終比較信有乜老闆就有乜員工。

J 大波妹同睇新聞分唔開的麼
真係下體主導咩